講真如果阿記贏到我認自己係狗了

唔使認你都係架啦

屌你老鼠又抄對白

有時唔係你話唔認就代表你唔係
曼聯夠唔認自己黑哨啦
不過大家心水清都知咩事
所以樓豬開呢個post都無乜意思

只係大家反雲手足一場我唔咁樣串你姐

send左個post比雲加睇

佢即刻換走韋碧克

贏先算啦

換埋Perez不過點都贏不到我利😂

上帝證明咗我唔係狗